[有越級挑戰]#陳法拉 湯洛雯 文詠珊 鄺潔楹 2018-19 LIHKG香港女神總會盃八強首回合投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

(超)陳法拉vs湯洛雯(甲)
(超)文詠珊vs鄺潔楹(乙)

2018-19 LIHKG香港女神總會盃八強首回合

*括號內數字為聯賽排名

2019-3-21 12am-10pm

(超2)陳法拉vs湯洛雯(甲1)

falachenfala roxannetong

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然
賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-21 12:02am-10:02pm

(超3)文詠珊vs鄺潔楹(乙1)

janice_man judy.kwong

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然
賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

經過昨晚的賽事
苟芸慧及謝安琪暫時喺首回合領先

2018-19香港女神總會盃賽制流程

2019年4月18日及4月24日

4強：參賽人數4人 角逐主客兩回合共4場比賽 參賽者為上圈晉級4人
勝出本輪之2人晉身決賽

2019年5月5日

決賽：由上圈晉級2人爭奪冠軍

捕撚住個po,覆左唔夠2秒就負評到我
比個like你

做人做到你咁失敗真係好可憐
諗下自己對呢個地方有咩貢獻
比你光速負評啲留言咁又如何,好叻咩?
對人地既工作只懂批評,呢啲就係你既教養啦

叮噹碼頭

緊湊

靚湯天下無敵
就算對手係法拉都一樣

鄺短明顯唔入流
咁快已被放甩幾個身位

關咩事呀
因為法拉同依家啲會員年齡差距大啫
兩個全盛時期比嘅法拉贏九條街啦

真
但而家竟然湯多票咁多

唔出奇啦
法拉都37歲
大啲00後十幾廿年
點會揀佢呀

原來已經37
以為仲係30頭

比你地講兩講法拉即刻追到好近
呢場賽事 好睇

首回合兩位較低組別既女神暫時都呈越級挑戰失敗既景象